剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（91）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
78.
79.
80.
81.
82.https://
83.
84.
85.
86.
87.
88.
89.
90.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-90文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

琴日發夢我個ex同佢個ex起返埋一齊雖然我已經唔係佢邊個，但個夢好real明明都已經move on 緊，但比琴日個夢又搞到心掛掛

散咗幾耐？

3 weeks

早晨薯巴

早呀
今日遲左起身差d趕唔到巴士
嚇死我

應該就動森喇

趕到我個妝完全係亂化

丁丁好幸福

早晨各位

啱啱分手 💔

對方話已經冇咗個感覺 而我亦都放咗佢走
下個月就係兩年

我都唔知 冇諗過自己男人老狗竟然會流眼淚

Same 真係完全唔知可以做啲咩

最難捱嘅時候喎
第幾次？

期待睇進度

好呀 bb 我地下次去睇真ga

放低喇要
唔好太多ff

如果喊左舒服d 就俾自己喊啦
適當的發洩係要的 唔好壓抑自己的情緒

仲話無放閃

我變好了 你會回來嗎？

斷正

好想要

有冇諗過我lee d 小矮人ga感受

都話佢地有放 係佢哋自己唔認

我都攤床中
今日返半日

42吋長腿 著衫又好睇
有咩唔好
我人又矮 腳又粗

如果我仲有得高就好

到時岀黎食飯可以開張2人枱俾你地

有咩幸唔幸福
都係娛樂大家

我矮肥毒

一梅 係話你高姐

估唔到已經私下出左去食飯左幾次

諗多左
現實中我接受唔到細我咁多的dee dee

我幾時有好多仔
講到我好似一腳踏幾船咁
明明就船都冇隻

Yes

等佢大我都老啦
我地的差距 係一世的

又唔係真係好抗拒 細小小我都ok
但太多真心唔得
之前有個細3年追我我都覺得感動唔太良好
何況薯薯細咁多年

個數字差距太大

收工了

*感覺

我都得158

係 我好怕要幫人湊仔真心
之前追我個個細3年的dee dee 我都覺得佢真心唔夠成熟
之後有個細2年的 思想幾成熟 但性格喜好都唔幾夾 所以都係算數左

男仔黎講150又真係有D 慘ga

有人追又唔等於個D 係我要搵的人黎嫁姐
不過 依家追緊個個就似似地係我想搵個種
不過都係要慢慢好好睇清楚先 唔想再遇到仆街

西面夠有廚子牛

第幾次出去 ?

哦 咁都正常ga
唔洗諗咁多 我覺得慢慢黎好D

咁... 唔一定岩嫁ma

上次覺得唔岩個個有想送我返屋企但我都係唔肯俾佢送

肌肉加體貼男 正呀

唔好唔記得紫紫

咁今日同佢去左邊其實 ?

下下下 我唔明

好辛苦

初戀一齊咗五個月 啱啱whatsapp分手
佢話大家價值觀唔同 行唔到落去
我有同佢講我從來冇因爲價值觀唔一樣而愛少咗佢

佢話佢做唔到

雖然價值觀唔同
佢份人真係好純品冇機心

我只可以祝福佢

我同佢講呢一刻我仍然愛佢
更加唔想係自己銀包攞走佢張相

係wo 表情巴係dee dee
不過肌肉都係可以J 的

lee 個真係好好笑

你又知佢地好唔好

我想知打咩機

好耐冇去過機鋪
應該好多年

星期六夜晚都無人

係 成件事真係好青春

好都唔等於岩嫁

係嫁
感情 lee d 野都要睇夾唔夾 感覺

有冇人未瞓

6年前 tinder識佢
本身好地地
同居咗兩年
諗住結婚
最近失業 佢幫我交咗幾個月租後
話頂唔順 分手收場

9

早晨呀各位今朝起身心情特別好

唔敢食 怕肥

佢真係dee dee

下 共唔到患難 好彩無結婚

咁我覺得人會長大會變ga 如果我知道佢以前長過軌我會防範d 但又唔會話因為lee 樣野唔同佢一齊囉…

點解呀？

好想要 但26萬

我笑左
西西真係好肌肉控

紫紫今日off 呀

就係減緊先唔食得

本性難移

薯薯bb加肌肉

如果結咗婚 失業 咁就話要離婚 咁真係好笑

人哋話返工你就即刻諗到拋獲

係屋企同功課玩
夜晚岀去食飯

個濕身tim
召喚西西 ！

真接殺上佢公司

我成副身家

佢真心好肌肉控
我都無佢咁痴線😂

係咪西面呀
定你暗中係岀邊牛緊女女

正室岀現了

佢話今日full booking 我地偷偷混入去啦不如

但廚子咪要成晚都拋獲 諗起都攰

我x2
不過有少少肌肉就更加好

西面終於明我感受
薯薯心中另有女神

有諗過跳樓...
再過多幾日又要交租

肚腩我已經有 唔洗要多個

都算係咁 幫我頂咗幾個月 唔通真係養我咩

夏天真係 好討厭

斯文我都ok ga
不過唔好太資整 我會覺得有d 娘娘腔

笑咗

咁嚴重

冇屋企人

其實點解中意肚腩仔 認真問

都係 感覺應該好好？
雖然我無一個ex 有車

唔好呀
咩事都有解決方法 唔值得為左咁小事無左條命

兩公婆就係要共患難嫁啦
有事係要互相扶持
幾個月又唔係幾年
你係失業 又唔係唔搵工係度食軟飯

但我有集佢郵wo
咁咪認得我

個畫面都真係好好笑

佢係泰拳巴

咁你又岩wo

我自己已經係個肉人

好想要
好電影情節

咁細個就有車揸
同人唔同命

好想要
去睇下日出日落 好正
好簡單的幸福

可能要拖租了
曾經佢係我捱落去嘅動力，而家連精神支柱都走埋
而家做咩都冇晒動力，好似行屍走肉

bb
我知你其實心入邊另有他人
但我唔介意做你煙幕嫁
我唔介意做你背後的女人

我屋企得架7人車
btw 我唔識揸 都唔敢揸
同埋 我都係想坐副駕俾人拖住多D

我都係

從來冇過過lee d 生活
我都好想個男朋友有車
但依家連男朋友都冇

仲講

我都係
我冇方向感 又驚青

我老豆買
有時車下我收工返工咁

久唔久一次我ok
睇下日出好浪漫

去牛個啦有錢仔

我想係男朋友多過係老豆
不過我老豆都好有愛

這些機會

算啦 我應該冇lee d 命
我情願搵個愛我錫我 多過佢有架車唔愛我
不過最好就2樣都有啦

咁都ok ga
兩個人一齊係愛ga 做咩都開心

有ex咪姐係唔毒囉
遲下就有嫁啦
你咁後生 大把時間

以後都再冇人黎接我收工...

唔可以

認真 真係以後冇人接收工
諗起都覺得痛

我需要的 係真的男友
唔係煙幕

因為毒就唔會有ex 啦

真心驚再遇唔到真係岩我的個個人

所以你都係偽毒

打機又唔等於毒ga

我做做下功課就已經想訓

以前你ex冇咁做過?

佢以前都唔順路嫁
就係為左接我收工先過黎..
有時收工見到佢出現 真係好幸福...

我都係全日係屋企
我都係毒毒

好辛苦 好難受
時間會沖淡 咁究竟要幾耐...

啱啱買咗對Tory Burch 鞋當母親節禮。但係好似買大咗但又冇得換。頹左

點會呀
我公主癌 好難搵到男人要

我係等陣要出去同屋企人食飯

我又冇咩野ga
咁男朋友又唔係唔見得人

十一點我以前先岩岩收工

係
有時佢特登返左屋企食完飯再出黎接我收工

分左幾耐?

冇單咩 ?

琴日

我ex 真係寵到我都唔知第日仲係邊搵到個可以一樣咁寵我的人

留名

因咩事分開.. ?

佢話冇安全感唔夠信任好難一齊落去
我做得唔夠好

lee d 似係女仔講ga 野多D wo ..

最後點解會分開

真係想像唔到冇左佢既生活
幾時先可以行返出黎
有時候真係明點解啲人會為情自殺咁傻
原來真係會好唔開心好唔開心

冇分既...我自己唔好 大家最後呢幾個月出現左好多問題

same reason
唉……好想挽回佢

有冇試過一齊去解決 ?
你自問自己有冇盡力 ?

完完全全係我ex講個D 對白
不過只不過係佢帽我的借口
btw 但係係佢寵我
我自問付出得唔夠佢多

有 拖拖拉拉左幾個月
冇 可以再做得更好
原來有好多野到你真正失去先會覺得後悔

如果已經拖拉在幾個月
其實大家都會攰
如果真係唔得 就不如放手放過大家..

我都係未期嫁喇西西
我都幾嚴重

咁當時唔會諗分手嫁ma ..

有咩解釋 ?

西西打算點對付佢

um .. 盡量盡量
俾人寵開好難變返平常女仔

好彩我D fd 都頂得我順
不過我多數係對住男友先係公主癌
做野返工冇事

你知我個人好理想多於現實
每個拍得拖ga 我都係希望終有一日會可以同佢結婚

第2個人叫你起身wo
你仲話好錫西面 ?

唔怕 我都知我薯薯心中另有女神

我又唔爭氣笑左

係做到
但對住男朋友 好想被保護 俾人錫..
做返個小朋友..

明明ex好仆街 我都仲好掛住佢 😭😭😭 sorry忍唔住打左長文。。。
我地一齊左個半月，本來仲好地地，點知之後個禮拜佢突然玩疏遠，愛理不理，之後話唔知點解冇一開始咁鐘意，可能係因為唔夾。我啲fd話佢肯定有左第二個，但我唔信。點知分手冇耐佢同新條女兩個人去沙灘，俾我發現左。叫佢出黎對質，佢開頭仲唔認，被我再三追問認左佢係同人flirt左幾個禮拜。我真係接受唔到，我地一齊緊，表面上佢仲對我好sweet嘅時候，佢已經同第2條女flirt緊。突然對我冷淡，應該係已經溝到手。
我扮有左BB試佢，佢竟然話陪我落左去。我屌你老母！我真係好憎你！
最hurt唔係佢同條女逢場作戲，係佢真心鐘意條女，想同佢一齊。條新女仲要成個style都99%似佢一齊最耐果個ex
但係點解你俾我屌左成個鐘都唔反駁，我叫你走又唔撚走，仲要跟住我成粒鐘。屌，點解仲要俾我有種錯覺，以為你個心仲有我。我寧願你做得再絕啲、賤啲，我就可以憎你多啲。
點先可以忘記你 😭😭😭

已經少左發小姐脾氣
不過我真心好依賴

做緊sales 。

係我係個種淨係識圍住個男朋友轉個種人姐

又係wo

咁個個女仔點 ?
你想一腳踏兩船?

我以前成日扮 但佢其實知

我中意同佢一齊煮多D

咁點解唔帶媽媽一齊去

我覺得佢根本當佢水泡...

咁我地西面點

即刻灰返

算啦bb
有D 野 你呃到人呃唔到自己

西西真係好女漢子

唉 我都知自己好on9
但一齊嘅時候 的確有好多開心嘅回憶
唉 點解一個人可以變得咁快 😢

我覺得一齊嘅時候佢有認真投入過嘅
只係佢變得太快 對我嘅感情好短暫
唉 又係佢話要一齊 然後又係佢話要散

我有公主癌 我都係等俾仔牛得喇

應該話 佢應該嘗試投入過
但最後都唔得

有人信咩

加加出完街返黎 ?

有女女真好

好啦 西面話放過佢就算啦

真 放閃

康乃馨

好好笑
算啦 佢冇嬲咪ok 囉

收過... 99枝玫瑰..
不過最後都係.....

送乾花好D 可以keep 耐D

因為真係好好笑

我明 不過呢刻真係好難走返出黎

冇錯 佢話唔想再係個種感覺下生活
大家都辛苦了

佢日話要move on move on
究竟點先可以move on

我都想再有得收

辛苦就唔會幸福的了

畀大家分開下休息都好啲

係難 好難
多d搵朋友 搵唔同人傾下 上黎呻下
做多d自己鐘意做/一直想做但冇做到既野
冇左另一半一樣生活到落去
最艱難果段路好快就過

琴日訓覺又夢到佢 但夢入面冇佢既樣
佢上左朋友到一陣 我係樓下等佢落黎
等極都未見到佢 打比佢 原來佢已經同佢條新仔搭的士走左
果下好似係現實嗌左出黎 醒左先發覺佢一早已經走左 心又穿左個窿

我唔想要去到自己送俾自己

丁丁今日又去拍拖？

其實我已經冇望番轉頭 但總係會成日諗起佢同夢到佢
唔知幾時先抹得走

佢今日應該好忙 ？

我都唔想。。真係未咁快可以抹走佢

無事無事 我地係度 乖

紫紫
冇事啦其實 係起身果下好空虛
然後見到某某ig send左幅搞怪自拍比我 即刻開心番（我都唔知係派軍糧定咩）

真好 我都想有拖拍

又係交收？

點解要咁做

又真係好怪

我明 我試過
起身個心個似再失去多一次咁
btw 你去左當兵

笑死我喇😂😂😂

咁算啦 dum左佢

當左一排啦好想有機會變大將軍雖然我都冇咩期望 所以都冇咩點理佢

btw 我無dum過佢d 野不過

咁其實係咪中意人嫁

當兵得黎又可以唔點理娘娘都係第一次聽

唔想自己太泥足深陷都唔知佢點諗

下 姐係點

唔得咁嫁wo
係wo 沙沙我未集你郵

我忍唔住block左佢
唔想再係咁禁入去睇佢last seen
仲要已讀我...
人真係狠心 明明前一日仲好地地 約好第二日見面
如果一早就已經諗定要分手 點解前一晚仲要叫我早啲訓 訓醒就見面 玩我

分手真係好痛...
未試過失戀 原來真係好辛苦好辛苦
唔敢再拍拖...

有d 就去當兵喇 ？

好sweet 呀個開場

咁咪chok 下佢點諗囉

無啦啦係街借尿袋.

我都唔想架所以我都冇點主動理佢
呢排都好少同佢msg

佢成日突然唔覆我都知我冇機架啦真係鐘意我點會咁

廚子係咪要配西蘭花🥦

沙沙 tg 呢 ？
我要集郵

我次次都有俾返人睇嫁 好公平

邊有 我仔女都集

好有愛

入得黎紫紫都集

做咩wo 換相姐 好玩嘛

紫紫同你交換呀

我返黎啦

好好地去追嘛

咁又真 正常上心應該覆得快

你都有份交換嫁

俾我一件都不留

都真係
但怕一時錯覺

痴咩線

渣男絲

講到好機心

前排咪多搵佢 佢好鐘意覆覆下就唔覆
我都廢事chur住人